做左16年IT佬你問我答

2000年出來做野做開Technical Support 果邊，做過學校，SI, 香港公司，而家係bank 做緊

Bank上到互联网

今日放假，係公司forum 係會block

求其睇個post都見到admin

屌你老母，死全家

有冇偷影miss, 有冇飲過人奶

( Show Blocked User - Sky_Croc )

幾錢人工

老實plz

曲線引圖
你的資訊很有用

考咗咩cert?

做到咩位

Bonus 多 大約得30K

有幾個細的跟住

而家先讀返個野雞degree

連仔都頂佢唔順

好心唔識打正體字就唔好回post啦

條友假膠黎 一早block左

考左咩cert，宜家咩位，幾錢人工